有冇人覺得白兵活係另一個平行時空

吹撚到習近平只係聽班細既虛報軍情先會作出d ON9決定
同14年既李慧玲,20年既吳明德係完撚全冇撚分別, 都係小罵大幫忙*, 重要關頭都係幫習近平維穩
佢2個簡直係新一代陳雲*郁民*李慧玲+吳明德

*話佢地小罵大幫忙已經好撚比面, 其實佢地2個根撚本同李慧玲+吳明德一撚樣從來都冇屌撚過習近平,甚至共產黨半句

成撚日向班信徒洗腦話自己會比國安拉先好撚笑
屌你老母
本土派kol黎講, 最撚安全就係你2個孖寶同熱狗呀
拉拉拉, 拉你老母咩
幫習近平維穩都拉?
發大財就有份啦

陳雲勁好多喎 立會選舉真係延期

老師又中

發癲咁耐終於中翻次

國安法過後最撚安全kol排行榜:
1.吳明德
2.李慧玲
3.白兵
4.熱狗

佢真係好搞笑
真係中到應一應
d人之前仲屌佢9up
回力標

白票兵

任何國安法案件，只要見李桂華編劇有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

白兵發大財！開10場講座收入20萬！

好過賣泰國樓啦

無屌共產黨？您係咪真係有睇架？琴日先屌完，不過如果您係泛登當我無講過啦，

又有返一日一追擊白兵post
佢哋係咪出咗咩新片得罪共黨
上YouTube search 下先

睇完都唔知
到底係衰講土共利用疫情果條
定衰踢爆華大DNA數據庫果條

求解答

未睇白兵片之前
見到「健康碼」個名咁positive
真系唔會alert「足禁」「人身自由」呢D陰謀

不得不承認 5毛 / PR
一直不停帶風向抹黑白兵真系有效果

上面2位陰謀論愛好者
識唔撚識分講陰謀論同屌柒共產黨
2樣野黎架啵細路

我以港鳩港共為例
係郁民,神驅,啤梨等KOL係屌緊
你個白兵係從來冇撚屌柒過
要拉要鎖既本土派有撚排都未到你白兵
14億人每日都有唔撚同既陰謀論, 又唔撚見佢地入冊?
廢就廢, 淆就淆, 信徒仲解釋咁多做咩撚?

如果白兵孖寶講陰謀論會比國安拉既話, 雲海都比國安拉啦柒頭
訓撚醒未呀
仲未撚知目前白兵講既野仲係安全區呀?
除非唔撚安全果班比人拉撚晒
如果唔係, 十萬世都未撚到你白兵, 即雲海等KOL

所以要屌柒共產黨先係自己人？
利申：冇睇開

白兵排後d啦 國安法之前已經del晒片

樓主根本戇撚鳩思為 , 係佢眼中happy kongner 應該都唔係自己人 . 好撚心啦

唔鍾意佢啲fans懶自大屌鳩其他人
不過啲資訊片係值得睇既

唔好理佢啦

Happy Kongner好高汁
因為我睇明居正多，如果用佢個邏輯，咁明居正教授咪暗共
岩岩睇白兵條新片先知，佢都會引用明居正嘅論述，咁都好正路姐。

柒夠未姐?
happy kongner 有冇日日掛係嘴邊話自己會比國安拉呀?
柒夠未呀
作為一個時事評論員, 被拉風險同陳雲海同級既話
其實已經係好撚安全
所以點解話佢2個係本土派入面最撚安全既KOL就係咁解

佢2個比孭咩住暴動罪既黃子悅更安全
你地諗下一個本土正宗連偽本土(佢地講架渣)都不撚如
男人老狗仲淆撚過一個女仔
冇比人出post恥笑先神奇